深圳女咳出腫瘤吞返落肚壓迫食道致嘔 醫生：罕見病例

深圳一名38歲姓衞女子近日身體不適，一進食即嘔，到北大深圳醫院求醫。醫生查問之下，發現該名女子去年曾大力咳嗽，將食道的腫瘤咳了出來，之後她將腫瘤吞落肚。

衞女表示，近半年已發覺自己吞咽有困難，但因沒有其他症狀，所以不以理會。近日，她開始每次進食都會嘔吐，日漸消瘦，身體狀況愈來愈差，所以到醫院求診。醫生幫衞女檢查食道，發現食道外出現腫瘤，且大到壓迫食道，但基於衛女的胃壁異常厚，且腫瘤旁邊有一個個氣泡的影子，情況與一般外壓性腫瘤不同，令醫生起疑。醫生隨即詢問衞女病歷。

她向醫生透露，去年有一次喉嚨很不舒服，「我就咳了幾下之後……居然……從喉嚨里咳出了一條手指般大小的長條狀物體，又有點像舌頭，當時把我自己嚇壞了，我想把它拉出來，但是拉不動，心里特別害怕，又不知道怎麼辦，我就……趕緊把它又塞回去了。」醫生得悉大為驚訝。

之後醫生為衛女進行手術，把腫瘤切除。主診醫生謝遠財表示，衛女的情況十分罕見，這宗病例是醫院首次遇到。

進化 自動去除身體壞組織

乜撚野事

on9

下次挑戰咳出癌細胞

趕緊把它塞回去

好似每隔幾年聽到一單 ..

有時間自己 Google 下 " coughed up the cancer cell "

講到好似條撚塞入個閪

santa clarita diet

進化

強大了...我的....

支那人真係冇腦
唔係即刻睇醫生
而係毫不猶豫咁將舊野吞返落肚

應該有軟組織連住，扯唔出黎先吞返落肚

早幾日先睇到個奶閪奶咗粒耶菜花出黎

呢d人的基因真係要研究下 身體自動排除cancer

拍緊星爺d戲咁

常威

痴撚線

咳左d 痰出黎都會吞番

lm

個瘤諗住走，又被佢吞返，無陰功

人體鍊成

大陸既化學食物

寄生獸

有聲 咦喂 潤黎喎！

如果扯岀黎，係咪會成條食道都扯斷？

呢啲真係新人類

其實如果發生喺自己身上都幾恐怖下

真係喊住去急症

連癌細胞都驚撚左你
食化學物食到佢自己跳出黎

好唔爭氣咁笑咗

一百歲唔死都有新聞

百毒不侵

果然生命力同繁殖力都超強

大陸人真係乜嘢都做到

生仔卡住左，塞返入個西到

點解當時唔係去睇醫生 而係吞返當冇事發生過

上連登問先啦on9

戚家大少丫屌你

打邊爐呀大佬？

呀⋯⋯舒服晒

我都即刻諗起

屌有聲既

父精母血，不可棄也！
吞返